{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011808",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 전곡펜션(한탄강 옆) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、満19歳未満の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客の責任の下で損害賠償が要求されることがあります。 客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客を避けて無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約しなければなりません。 ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、客室は禁煙です。 プールは大型と中型、小型の3つの大きさで利用でき、利用時間は朝9時から夜10時までです。 水着を着用してください。 プールは子供たちの安全のために保護者同伴で利用されなければなりません。 また、同じく9月まで運営されるウォータースライド、フットサル場、卓球場、バスケットボール場などの様々な施設も利用できます。 バーベキュー場での食事も可能で、駐車スペースも十分に設けられています。 ペンション前の小川で水遊びもでき、ソリ場や様々な体験場も提供されます。 近くには大型スーパーや簡単な売店もあり、漢灘江遊園地や支石墓遺跡も近くの観光地として知られています。 ペンションでは足袋と漁港を貸し、夜12時には外灯を消灯してホタル体験ができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は、別途費用が発生することがあります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、満19歳未満の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守ることは必要ですか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に注意しなければならず、宿泊客の責任の下で損害賠償が要求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何か料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼くことは許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客を避けるために注意すべきことはありますか？",
            "answer": "他の利用客を避けて無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違っている場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違っている場合、予約は自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを提供しており、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間とルールは何ですか？",
            "answer": "プールは大型と中型、小型の3つの大きさで利用でき、利用時間は朝9時から夜10時までです。水着を着用してください。プールは子供たちの安全のために保護者同伴で利用されなければなりません。"
        },
        {
            "question": "その他の施設やアクティビティも利用できますか？",
            "answer": "ペンションでは同じく9月まで運営されるウォータースライド、フットサル場、卓球場、バスケットボール場などの様々な施設も利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車スペースはありますか？",
            "answer": "バーベキュー場での食事も可能で、駐車スペースも十分に設けられています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション前の小川で水遊びもでき、ソリ場や様々な体験場も提供されます。近くには大型スーパーや簡単な売店もあり、漢灘江遊園地や支石墓遺跡も近くの観光地として知られています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供される特典や体験はありますか？",
            "answer": "ペンションでは足袋と漁港を貸し、夜12時には外灯を消灯してホタル体験ができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 863
    }
}